[I/A]Dragalia Lost (82)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

新手發問前請先睇第一頁，有咩係度問

感謝

047-9918

聽日接老婆唔玩農絆

咁巴閉

正式宣佈4星龍係垃圾

仲有冇團 我可以開場

A

B

畀你地揀會買邊個, A同B價錢只相差$10人仔

你入佢地場 我練下條龍先

[memeber]509-5229[/memeber]
超級風帝,
頭先開帖, 手機關咗芒

thx bro

仲有冇人刷錢

悶

我揀B 跟住用尊打真風龍比風法用

明明B 好好多,
風法龍拉高咗個價?

掂呀!
3:15 BREAK!
破召怪!

B貴過A $10

冇體
你地開

3尊1補輕鬆到呢

玩咗4日 推晒normal主線 主城升到Lv4 有火劍同莉莉 但一條5星龍都 劈唔劈掉重練好

全靠巴打勁

042 2970

你地仲有無翼 我有體開多一場

未打到真風龍, 都有隻4星風雞(+30%攻)
真係好用到爆

可惜, 我開左局, 唔買了

我地打左加埋有無10隻

一定係因為火斧

成百骨灰

火龍3突, 先3舊水

[memeber]332-2082[/memeber]
LAST 1, 斷咗

我懷疑5星火龍內置爆擊up
易爆過4星好多

3突火龍已經值900蚊了

365 5741

差唔多

沒此ID

364 5741

有無位

玩左咁耐梗係唔買 以為你幫fd問

咁巴打你入 我抖抖先

有，要唔要試下4尊

辛苦哂

幫fd問
佢好似好堅持要A

去淘個2pair人龍ac返黎

無火奶 無狗女已經輸左啦

做乜尻打完龍之試煉就卡住出唔到去

話佢on9怕佢嬲

Thanks

真係為咗要火斧

一場得1塊刀片 有時仲要無 刷左一日都係得30幾塊

其實大約幾錢 我上網見一pair都100

你BUG咗

300到
樓上黃腳雞巴個個都唔錯

029 0507

而我眼中見到ge野係好鬼完美:

刷開一場真龍2粒波表不未驚過

250蚊都唔奇, 話晒要中2 PAIR 同一ACC

表示: 未驚過

買晒2個佢, 一齊玩又點睇?

一個地獄接一個地獄 Cy驚

2 pairs
250: 莉莉+風法

得103粒
0290507

舊ACCOUNT用黎開場 ?

屌你個奶 029 0507

有得諗! 開場俾巴打們!
我嚟!!!

真龍有布場

尊暫時應該都係最勁近攻 仲要有狗女 唔洗諗 一定係B

打到個人on on地
利申:刷緊錢

最好就買個首抽帳 始終一屬加一龍就最好

走數巴

識玩一定5星風龍+5星風法
升到12月打水raid

抖抖先再刷 等入場都等到癲

如果俾我再揀, 我會揀靚開局
贏在起跑線上

我都建議風法 風龍 出招好爽手 又有得推走人

到時新角新龍可能又屌打

12月真係開水RAID, 草POOL?

真龍有冇位

到時咪再買首抽帳囉

點解要同我鬥搶紅圈

有走數巴可以開多團

永遠贏在起跑線

所有紅圈我搶

我無心架

971 0270

我趕時間打多5隻驚訓覺
求完場

睇個趨勢似

290 1186

一擊必殺
慘

因為我較喜歡水隊, 都期待送水龍族

新手岩岩玩，刷左1日，抽到5星新火劍同新火龍，要唔要重刷

開局啦
人龍同屬必開

你喜歡的, 即課198,即開多隻5* + 10抽

我好似bug 左

點解會唔夠力

用爆發攻擊...打到佢就叫FD就BREAK

@雞巴 好賤巴 GTR巴
仲打唔打 我可以連開啦

你係

752 2978

OD勁用爆發..打到佢叫FD即BREAK

833 4822

佢地夠一團打緊

其實夠人開多團嗎

又成功BREAK!

夠

-2打 -1補

你好似係補?
咁差1個打手

833 4822 -2打

屌啦星 睇錯風

STORY巴A兩次碌3圈

仲細力過我

745 8767

未熟下話

有冇人代SOTRY巴幫我打多場上200粒
急

唔洗咁驚,
跟住我地打就得

比多次機會

屌, HANG機
部ipadpro

唔得啦，趕時間清其他GAME
下次先再打

566 6596

無問題
thx bro

Ok

好啦

我狂A
中招就怪個奶補唔切

奶 待組

有,@變身巴

未到2:15個堆連續3-4個技應該都補得切ge
呢個時段就開不死鳥唔洗驚

有冇巴打可以開火水風帝

尊 待組

688 9486

in

場場都BREAK走佢D FD
大家好熟手了

強迫真龍做毒撚

你地打

Story 巴 sor
俾返個位你

你兩個走哂邊個打

你3個加奶打 我抖抖
好唔開心 死左

我可以繼續

你地可以打先,有位先叫我,我可以清清體先

我開 而家有

你代我

個fd已買呢個account
正呀

代埋佢哭

ok

707-9369

唔準清，留黎開龍

連刷風帝超 748-8424

梳呀咁多位
趕住11點前清其他驚

連刷風帝超 748-8424
-1

1下2件, 完

del咗咪清咗

中BUG滿血秒

280-6832

走巴中bug

落巴士 入𨋢

好
等你

真理
已經DEL咗好幾隻
唔捨得啲女女

龍絆課到佢抽哂D女佢

可以開多4場
149-2226

火屬係咪應該繼續投資火短

火短世界第2

3838897

又hang....

8543546

謝

848-8187

走巴無龍?

上個十字變左拉血

229-8241

今晚有幾多團？

仲刷緊章升短刀建 同差2百粒風章

今日打咗百幾個 差一百個章
聽日畢業

暫時1

中間有BUG, 唔好企中間, 貼牆

係咪一定要貼邊先唔會bug

855-0714

仲要唔可以爆個下攻擊 會食兩次傷害

太近龍都唔得

340-9052

下一級要100章
即係一日要打200養住楝嘢

錢都係一個問題
後面升一下好似要十幾萬

5845060

我可以打

想跟

－1

3147003

最多一人中風

1724536

台仔刷得好勁
龍建升到好高

齊人?

升建先?
唔係儲珠換龍?

我想突爆真龍先升龍建

用火短真係喊出嚟
可能我廢，難用到一個點

我休息下先

5360944

-1打

冇人 休息下

7584377

日日忙到仆街 龍絆都冇時間玩

725-4825

腳指尾入左紫色

飛鼠終於出現

冇咗隻腳指尾扣幾多

咩都打晒都唔完 可以點做

864 4818 -1補

斷左 休息下先

me

岩食毛 慢左

飛鼠巴已經悶到搵新驚玩，仲要開埋po做11月介紹

好明顯係俾連登仔一個希望

依隻我長玩，放心

突爆真龍

第二隻D公仔好樣衰

求carry

開

我見到都

不過大作係大作黎

龍絆咪又係
d角色組模...

見到VIP

好眼力

hate巴都畫得好過佢

咩年代

重起角

日本game 都玩VIP

有冇人打真龍?
差1補1打
利申:我同我FD兩條廢材

223 1551
風帝

id?

學SE隻 star of dragon quest

4049842

放低多5萬保證金先

真係要超級攻手幫佢地

不了

有玩過

真係唔多夠力

仲打唔打

有試過冇課過

我ok 睇日巴?

係
個FD 500抽都抽唔到40龍

你地兩個分開應該可以帶到打

9016795

試多場

OK 試多場

其實幾好玩，不過個畫面

唔該巴打
個FD就訓我試下街場

真龍有冇位 升左lv有15條毛
想清埋訓

遠攻防會低d?
火補1800血擋唔到真龍第一下嫁

可以幫你過先

唔得

有火斧可以

加埋spawn夠1隊?

真龍 1005392 need打手

火斧here

9106541

回血量都低
之後會補唔切四個一齊死

慘
睇住你暈都拉唔切

6019372

寶寶在嗎?

火補係唔係要2100血

有火龍 之後抽到狗女。好似冇咩用

冇體有冇人開場

2300理想值

點樣先跟到大家進度

711 3880

9039811

課金G持

幫我課未

018 8369

好波gtr

果下其實一齊定走好

飛巴
017 2505

無體了 換人?

依場真係打得好

冇綠到，可惜

7920136

比風車中隻腳趾

依家已經穩左好多
下星期變真公廁

想問一開始撰地區有無分別？係唔係得一個server？

一場5粒

4011672

次次都得2粒

驚見歐洲人

冇體啦

不過有出大龍果

真係場場未到第二個疾風就穩贏

me can

9774445

笑左

8359524

9406254

再快啲都得

刷龍日常了

其實疾風1st果個位
可唔可以開龍硬爆

試下

如果龍係下面應該可以變龍打

係

0036442

冇體

thx all

thanks

條龍係下面應該 2:00 得

等寶寶15號,再戰真龍

有冇巴打可以開超帝

下禮拜都係照拎3箱算

1943155

力架

水超

其實如果想慳石又拎2倍真龍
可以隔個禮拜咁買2倍箱

今晚d場好順
加加埋埋差唔多廿條

我係冇暗屬

火主拎5星屬武加無突狗女夠唔夠打真龍？

hang

點隔個禮拜

4633736

真龍每禮拜1 2點重置
你等2日,禮拜3先開始買2倍
禮拜3先拎果3個箱,然後佢下禮拜一又重置,重置完即刻打左3箱佢
跟住就停7日唔買,到下禮拜3又再開始買過2倍,就可以隔禮拜啦

咁快滿

真龍日任黎
每日唔打都唔安落喎

咁矛計
俾多少少系列

點解我成日講親野都無人理

4070942

有

你有講野咩

廿條真龍

成日

イサ巴竟然升力架

9594931

光超

真係有
頭先同飛巴佢地打
好多場都一take過

用防暈角打唔難
條龍所有行動都固定模式同時間

彈game

0555476

水超

5005116

休息
thx bro

有冇巴打同我一齊用咁D翼佢... 玩到唔知做咩好...

我都冇體力幫你唔到

岩岩中左隻納杰火
新手想問依家隊野應該點砌
唔知練邊隻好

呢隻首抽開局o唔ok
利伸；第一日玩

中埋同屬龍就開得波

抽左兩次十連了，開唔開得波咁樣

其實火短配狗女係咪已經算好用

咁我開唔開得波

我都係新手答你唔到
不過比我我會開波

5星角+同屬5星龍先開啦
呢隻GAME咁難抽

老老豆豆 你照開試下鍾唔鍾意玩 鍾意就早d去買個百零二百蚊既首抽 極抵玩

睇住個fd用$100幾人仔買左個超正開局好正呀~~~~~~~

有近
有遠
有補
有火龍, 有光龍 (近2期PICKUP龍!)

我有個唔玩既5星既ac （水槍 暗弓 火劍）
一條同屬5星水龍，一條突爆5星火龍
仲有5星卡，要唔要？

嘩勁

串乜

唔玩益下新手姐

十場光帝超得幾塊斧板我屌咩

慕慕街場撞到隻57xx戰莉莉，15秒完場

光斧

原來武建16加咁q多

屌你老母又要打多80章

光斧作用係咩 ?

15升16要80章？

40x2

同人講自己唔垃圾，你鐘意既用暗弓都得

暗章打多廿個先 今晚完15可以升16 短建

我以為頭30抽嘅開局

光奶都有D用
光斧入去躺.
兩隻尊CARRY
個VIDEO係講緊尊好勁

D回覆都幾高質

巴哈仔竟然冇比人轉移視線跟風大叫光斧好勁

活動仲有2日
係時侯抽晒D戰貨佢
定係12月RAID BOSS會用得返未抽ge戰貨?

於本活動中獲得的戰貨、勳章和異界的碎片，無法與日後舉行的活動中使用。

自問自答

睇下遊戲說明->團體活動->戰貨

呢幾日抽晒佢

有d仆街仔用外掛打街場真龍

有冇cap圖

黑暗外掛自carry法 開新ac上13000戰
開隨機俾主號隨機入 再用新ac秒龍

第一條真風龍入手話咁易

wa

我好想要呀!!!!!!!!!!

不過得個20%HP, 攻
拿拿臨12月畀隻40%攻龍 / 30%攻龍我算了

唔記得cap 趕住棄game保平安
名好似係Eup小歐皇
尊普攻5千幾

呢個起手帳夠爆機..

黑暗到滿突咪30%攻囉

其實3030沒想像中咁差(法師觀點
多血左唔駛限死自己隊友
更重要既係 佢又唔係老夫4星級普攻數值

上到30%先定比人ban左先

但遲啲有40攻龍都冇人用佢啦

係
所以物超所值
打火帝有刀, 法杖石板
升風法, 尊 5星武
至於佢想玩邊隻職先上5星屬武就睇佢自己手感了

近, 遠, 補
無理由3種玩法都唔啱玩掛

玩玩下仲勁過正身

每carry完一次 就棄號再開一個新既
開緊新號依段期間 主號就係咁入真風輸到入街
開完新號一樣用隨機隨到入場為止
隨機入遇到外掛又唔係主號用 仲難抓過奇拿

有冇扮工真龍團

幫FD揀帳

揀到我都想玩左佢個帳

買多個玩 反正隻驚養生

咁我玩多隻GAME好過了
FLO終於打左一半.....

60%龍
好似要所有野滿建 再加兩件活動建築
法師先頂到真風個屁

有料 我剩係玩龍胖同白貓已經唔得閒

所以活動建築先係最勁
升爆一座=升爆一座屬建
on99

FLO本身唔忙
白貓就真係忙 (加埋無FD, 所以棄咗)

但佢俾光屬先 但光屬沒野打

證明光斧有活動建都係........

新ACC要上13000戰要幾耐
咁撚樣R10幾粒真龍碎,不如自己認認真真練一隻黎打好過啦

白貓琴日都棄左 每抽一次10連棄一次

所以遲啲啲戰力一定通脹得好快
送多一兩座真龍都easy kill

光斧認真講句 日後打真龍用唔到架啦
暗龍詛咒系 中左詛咒唔止用唔到技 仲要回唔到技CD
最自豪既高防技完全沒用 都係要避

老夫呢類係出俾法師用
不過未必隻隻真龍都入場就核彈既

光斧要疊怪 傷害先會高 無小怪真係幫條龍R春袋

中火龍同莉莉開唔開好

又再次證明#1冇撚用

開 莉莉玩冰 再加火龍

我知2隻都勁 我意思係唔同屬值唔值得玩落去 好似話下個活動係火？ 用住男角先得唔得 定allin抽火角

真龍場個個見到都怕

問卷調查:
閣下係咩渠道得知呢隻GAME?

(仲有廣告咩?)

40%龍化變龍頂個屁
十字唔分傷 紫圈再變龍頂一次
沒事 莉莉可以過真風

個frd係咁叫我玩

其實我有睇晒po頭 我一路都想刷到同屬人龍 但真係刷咗五十幾六十個先見到5星龍 所以先上黎問下 如果我真係問得太垃圾我同大家道歉

我記得有同你講過去淘過2pair人龍ac架喎

係 但係刷咁耐都冇龍(真係一次5星龍都冇見過 )好唔gur 意氣用事咗

which fd
name in LIHKG?

我係咪真心膠緊 ?

淘寶算啦
除非你d時間唔多值錢

隻驚愈遲開愈唔抵
你依家已經少左10星沙同1個屬建
要點搞真係you諗you

我八卦下啫

等聖誕限
唔追全建/威力其實有得玩
白貓新入坑個D都係為左中角色啫

話說 真龍bug成個星期都未整好
其實係咪故意整個bug傷減少通關人數

講返琴晚個ACCOUNT

$140人仔

有冇link

如果多條風龍就perfe池

其實我有個acct玩緊 玩咗4日打晒活動同主城已經升到4 所以好糾結

個FD買左啦

多條龍應該上200-300
同埋無貨
個FD想100幾蚊就算

呢2間有價格參考下
點淘同埋會唔會被人呃
就自己研究, 我唔識ge

GOOGLE
淘寶/8591
龍絆
大家首抽商店慢慢揀

如果冇每日箱要刷章真係靠恆心
一場得一兩個

突然多新手出現既
利申 新手

依家毛兩部叫好啲
遲啲一個鐘一條真係刷到天方地老

拎到第1條真龍就算GA啦
真係玩4突?

毛我大把
但係用毛又難搵場呢

4突

有邊個唔係新手

係時候轉場了

Dmm h驚feel

ching 識波

我毛已經由140條用到得番10條 都係未打夠

名

KingRaid
張圖有
btw程巴真係轉場

你唔係差一百章咋咩

屌你我就係棄KR走左黎玩龍絆

問題係我升緊斧建 打完番黎又用咗
入不敷支

不如直接玩咸驚算

有底底睇都棄

睇到悶

咸驚3D冇咁正

升到16未
風帝地獄
我要打暗章

咁舊隻驚....

農左真龍卡先

會唔會太正

依家唔係唔推斧咩

最近新出左隻好高質 前作都唔錯
同人系列已經高質過大廠

想重生了

過咗真龍就唔係

中東佬不了

圖呀

返屋企先 食緊雞

球女
之前有玩過 因為呢條女拖我落坑

努力緊唔做新手

而家先雙11 升緊12
Double獎勵仲有6日 計過完果日應該岩岩好雙16+農到真龍符
但係無咩性水餵

我好似見到個$120
風法 (無風龍)
尊+火龍
火補+不死鳥

好想女女女佢

用左係邊
我仲有成300幾性水

更正, 被人買左

得閒嗰陣成日叫佢出招之後暫停嚟睇底底

之前覺得剩太多 餵哂俾萬聖符

我都升爆咗3張符無晒性水

寶寶勁ON9,用聖水升爆左佢上次活動張5星符
升完先諗返
係喎屌升黎做乜鳩

睇返D新女好正

裝中文版先

日本仔幾時先有咁嘅3D

我餵左張龍卡 WTF (換真龍個張)

下

唔怕下次又會送多300性水

回報客服

寶寶好鐘意試新野
苦寶寶

餵完即刻知道ON9
未換餵黎做咩 不過仲有3百幾枝

可以架咩

但遊戲性仲衰過龍胖

咩都試下
作個理由畀佢
e.g. 細路仔亂篤合走左

老夫好橙

琴晚用左今朝先回報 會唔會遲左D

有立即沖

睇完真係有啲想玩

好耐冇見
如果GBF係咁一定好正

...

諗下好

真GAME 未必係咁

得D女
遊戲性負

唔好啊 而加隻驚pay to win
利申衝過台服world boss前20

I don’t feel so good

我記得係咁auto
啲角唔洗抽呢個係優點
btw玩咗兩個月悶到del驚

大家記得投下神聖嘅一票
第一條link:1.風雞
2.德仔
3.萬人迷暗龍
第二條link:1.舊火龍
2.狗女
3.利坦

唔洗抽點pay to win

頭先打少左

我頭先都想po

日本仔都b害菠菜

btw四葉巴係咪開左幾百個account投菠菜

買角 直接用鑽買/20定30日親密度換一隻
都幾正

啲角真係搞到我好想玩j仔

投左未

老夫咁勁都迫害
投左

5CH留言
公式とユーザーからいじめられるポセイドン
世界とは悲劇なのか

好快會轉風向

可能投票 邊隻第一就每人送1隻

咁我要風雞呀
唔撚要德仔呀

我記得嗰陣啲鑽係用嚟買skin
球女唔同skin有唔同底底

依家啲日本仔問冇啦啦投票做咩野

無活動咪玩下 最興玩呢D 無特別意思

拎第一個隻會nerf

德仔仲nerF

or拎第尾個隻大buff

老夫buff到4040

我立即棄驚

要

仲差50章

大家睇下公告
真係屌佢老母

打完bug左冇箱

多謝巴打

唔改買料 仲要一下下咁禁屌佢老味

每個月可以課多d

我差70 今日去盡佢

覺得依家個營運好智障

開始覺得課金玩哂，但好彩呢隻驚唔係鬥勁

Hate 巴
王逆買咩女好

+早晨

嘿巴
Hehehehehe

晨早流流就搞基

貞德第一證明左d玩家水凖

問自己條jj

你係4機佬呀

特登每月比你課多個廢包

為左比玩家快速上手 改做每月可以買兩次成長包 佛心公司

出錢包啦

條jj咩女都要

但個腦話要咩職先岩

你過買狗女隻飽就話姐
買成長包都唔知做咩

月中改 掉落

而家改廢包

呃人買

吃相初顯

btw頭先係5ch啲廣告見到個幾正嘅h漫
又要玩j仔了

有女都係覺得自己玩j仔好

why

One day
You will know

跟手話我知王逆咩女勁 13000石
有隻露伊希亞

你問啲有玩過嘅巴打好啲

真

真
唔好咁大期望

而家無得屌又想屌返

唔急

Btw 自己玩愈玩愈大 愈好力

27歲了

@リリィhater

What game is this

又3DM?

27仍是壯年

不要慌

要自信

有冇H漫可以超越 三船美優の後悔

インサルトオーダー ～生イキにゃん娘の快堕メニュー～

另外推一隻

ねこメイドひろいました!
小品好用

我對上一次分手24歲
3年了
我當年掛住打OLG 玩TERA 打LOL

MOLAMOLA

雙倍獎勵包買唔買得過
好缺料

有錢可以買
值唔值自己衡量
窮撚表示唔會買

缺細屬章未打真龍=yes

2點就拎真龍符

小心J出血

香港人です

打4你呀
btw 佢係我偶像

過去既一切造就左今天的你
有日你會知自己真正需要d咩 識得取捨
利申 今年28

永遠唔會遲

咁等陣試下先

火斧/短/法要幾多攻先叫正常唔係俾人carry

去同佢講句よろしくお願いいたします囉

唔知係咪隔太耐 無動力識女仔
而家出去搵FD食飯都係圍爐

變咗感情台

2500

隻驚無人玩 無計

10連挑戰開始
1

2

3

4

6

5

7

8

重新出發
1

9

1

冇真龍 冇新野抽 冇活動 冇女女=冇討論

投胎時間到啦

2.5K 點跟..

150

單抽中火劍火刀火短水法水劍水槍風法光槍光奶光斧

樓上係基佬

原來冇暗弓
辣殺

樓上仲係基佬

想搵伴咪出聲囉
唔洗咁婉轉嘅

樓下係基佬

佛心營運，驚你課唔夠，某啲PACK提升購買次數。

樓下幫我課10pack

中伏

再中伏

整完530都係得1646血同2162攻 要刷水章升建了

樓下成世抽男角

笑左,仲以為有咩改進,原來係俾你買多D禮包

寶寶唔要男角牙

將會好多男角圍住你

笑咗

笑

你就好啦, 咁多仔仔

剩返d女女我嘅

差100章 加一個熟武先可以打珍龍

原來你仲未刷完

唔爆毛一日刷到50章係咁上下啦 想點

佢日日用哂啲時間黎諗點先可以屌幼幼

準備all-in 今日風向又係推薦升咩囡囡打真龍

日本嘅幻女

佢送嗰d毛用哂啦咩?

正係買金鋼石同大馬鋼包

無影響

咁快打齊我都唔夠錢整熟武慢慢打算

整完打唔嬴仲灰

L你捉不到我吧

到你打齊 已經出真水龍
可以重新打過啲料

日本仔已經個個話要棄驚

我刷完都未打
想玩劍但係又驚比人ng

F5左5分鐘都無風帝場

早講啦, 我開呀嘛
而家落左街開唔到

我火短都未驚你驚咩

係打贏左冇野打棄
定係打唔贏棄

日日都話棄GAME
到最後咪又係課金抽野

係營運個課金更新太on9啲人嬲到棄

已經刷緊料打真水龍

越少房>F5越耐,D忍耐力越低,依家長期係度F5,遲早頂唔順

4頁巴係時候回頭gbf啦

係時侯開新ACCOUNT開房用

我試過好辛苦比我f5到一場風帝 跟住3002

買個帳俾我陪你玩

你唔係金髮蘿莉 冇計傾

斑比太可愛 回頭了

力架都過真龍 快D推薦人練

入過去GBF玩左陣 一開始送SSR咁撚佛

佢有100幾隻ssr送一隻比你有咩所謂

隻秋

++++

真龍卡淨係升到44lv

一開波死左啦
3人團黎, 要佢EX技?

覺醒邊隻4星好

過到真龍夠啦 仲唔練?

超勁

下..咁樣就可以bug 咁簡單

帶我打ok?

唔bug都易啦 任刷嫁喎...

求carry
我出風弓

求帶

破處梗係正常打 贏左先會爽..
後尾先用呢個方法刷

剩6秒
呢3條友一定好高攻擊....

正正常常 5500尊呢到都唔少 27xx攻左右
呢到最勁既尊應該係飛雲嗰隻

補師儲技唔係平a快啲咩
要用爆發

屍體BUG走左 3:15連召喚怪?

用黎破OD入BREAK
快很多

同埋佢係A到LAST個下先用爆發
應該加多D SP?

破od我明
但佢開頭都係a a 爆發咁打

Hater加我入團未

咁唔知佢了, 可能快D?

星期日加 啲死人唔知會唔會死者蘇生

回sp計:
佢似係combo 3再force strike
Combo 1 232
Combo 2 232
Combo 3 348
Force Strike 580

唔用combo 4,5
Combo 4 464
Combo 5 696

我都好想同4頁巴做團員

定係1234F呢?
用combo 5真係慢d?
你地試
我繼續做觀眾

冇玩幾個月 啲好友刪哂我

抵啦

又撞返個外掛佬

尊普攻最尾一刀3600
我爆擊先得2500

有冇得report佢?

連圖report la

我85屬武 30 X2 加 2個18 既短劍 塔 既火短可以 JOIN?

你都玩gbf?

定係combo 4個傷害倍率高
再用埋爆發攻擊(本身有倍率)
會高上加高呢?

NO AR..

升咗隻火奶有冇人帶

依家打？ 一齊練練

但係我未打過真係要練練

跟

升到咁夠打未

得2200攻尊 處 可唔可以跟

夠啦
練埋技術就我

得

觀眾角度:
火奶最易練, 保持安全距離
望清楚條龍d風向邊個方向打

補唔夠

放紅十字1,2秒後應該要放補血

夠人？

我係佢爆嗰下放係咪cancel咗

你入代我

係會斷技

即係爆咗先放? 第一次補好似唔滿諗住爆前補多下

爆咗先放 爆之前多過一個人中招就補唔切

有人食左風要幫手回

佢開紅十字之後, 大概LOAD到一半圈個陣就用
應該差唔多

火斧 1616 1928 有人帶嗎?

有兩個人食咗 淨係得2技回唔切3技補得一個

係 多過一個人中就re得

如果想睇下補既時機可以睇返我D直播
呢段係好巴

3:15 break

thanks
試多3次唔得就聽日先

如果有第2次風,要搶紅十字, 開龍補血

頂我位 做野先

超級風帝
［member]818-6811[/member]

冇雀?

無 之前用咗下差少少

最後一場

唔記得講, 呢招紫色技, 企地圖中間同打龍都會中BUG, 會食多一下傷

516 2176
風帝

仲有隊友疊圈都會

謝咁多位同我練

疊少少唔緊要

火短無人權 肝左幾日草終於4突龍無稱號都係俾人ng。有無巴打幫手贏一場先。

岩岩練好隻2200攻火斧去野團練習都差啲打贏

火斧世界第一
男人可以返老家耕田了

其實係另外兩隻尊帶

明白我感受未

驚都唔想上

火斧成功企到完場
成隊唔夠輸出

自己開場咪無人NG到你

咁我仲整唔整火短好

照NG
NG到你轉角色為止

NG房主咁惡

房主大晒呀?

算了 就算佢改勁火短我諗我都係登入打完寶箱就算
因為gbf正好多

早幾日升完打左幾場就明白啦
尊就係人生贏家 含住金鎖匙出世
火斧就係私樓仔
火短就係公屋仔
中東佬就係劏房戶

唔好意思, 啱啱抽到武藏
請問升唔升得過?

火斧洗唔洗要用露升上5星?

我之前已經勸咗好耐世

火短唔差喎 招一技避哂直風

火斧避都唔洗避

咁隻game起碼你有4星火補斧法都有機會打真龍 算係咁

問左主角未

回家了

火主

真係好好j 望多兩眼吉姬又想打j

刷首抽刷到頹

前日吹奏火斧踩火短 尋日吹奏火短踩火斧 今日又吹奏返火斧踩火短

g塔唔做雞我邊有錢課金

好難捉摸呀

風向搖擺不定

今日好似吹奏力架

吉塔個exII 好撚好j呀

你想要D咩先?

買啦

你唔係一次刷一個account咁慢呀?
諗起開服d人開台直播
一部機一次刷6個account
刷足3日都未開到局

黑貓吉塔

呢度最缺既係奶

個樣愈來愈幼

2萬幾台幣一隻真風龍突滿

果啲偷工減料唔夠攻既火斧有問題姐 4突龍530火斧唔小心中一下風 起身再劈過完全無問題。4突龍530火短唔小心中一下風就又累全家。 同等裝備下 火斧係好啲。

好可愛 同斑比一樣

收錢幫人打?

係 代打

代用外掛

g持永續gbf

咁火斧幾攻先叫達標
純過關 同 穩定打分別幾多

叻仔啦呢d咪
呃人account玩兩手
過幾日外掛完再畀返人
又有錢收
反正ban account唔關佢事

lol都叫做有個牌位可以威下 要條龍都唔知做乜

型囉

突滿課金龍型D

明明係斧

有jun唔洗斧?

輸出位:尊>斧>=短>>>2600火主>>>>>中東佬>>>>>>>>>>>>>>地底泥火法

明明成日都唔夠奶

最缺係斧 最好個個都練斧

寶寶係後面望住你

四頁巴我用火短你會唔會ng我

大家都是短

兔仔短已死

我用中東佬你會唔會ng我

我會

野團抱大腿過咗

寶寶做咩咁唔想人用斧

唔好咁啦
最多我加哂你d圖入收藏

有火斧真好, 無人ng

係囉 斧咁勁 呢度又冇乜人用

咩機 體

因為渣ga

我開房大把人見到我就走

愈玩愈大

よろしくお願いいたします

真係畫得幾好

又b害我

1600血 2200攻 建 符 龍都未升爆

4頁巴你...你
我jump啦

做咩自認短

挽留

求教學

等我遲啲去大6學完 就唔洗比你地串

我都覺, 尤其類似寫真嗰幾張

後面隻鯨魚🐳好正

冇得刷火珠rip

You真係我偶像
想下個post放你id上嚟

我棄人生online了

我諗呢到得我一個未打完章

最頂放icon幅圖

hater都未打完啦

我都未
呢幾日清埋每日任應該差唔多

活動章

啲對話好面善

D毛最大係咪99條?
我玩左3日玩到成40LV都清唔晒d體毛
如果無上限就唔9清住

係99 有排你用

玩到5x開始用到ga la

活動短>五星短

有冇人刷風帝超 有我開

問題係....啲街場都入唔到用唔到毛

btw我300人仔淘左個acc返黎
見你地係咁踩火短係咪唔應該再升火短
升風法？

請開

0009780

秘full..

佢地傻 火短世界第一
不過你升風法先 準備下次活動
你火短冇火龍冇用

4頁巴唔係踩火短架咩

4058108

愈多人玩火短我笑得更開心

8101632

唔記得今日未打三場高級

遲啲一齊試下3短打

火短係呢隻game最爽既角
不服來辯

無聊入去食下屁

4472637

風帝超 0354622

原來龍胖銷售排名已經跌到44位了
到底幾時會收皮呢

一個pool兩星期實跌啦

練斧好辛苦
斧板打光迎
又要火迎打200大章
又要刷風迎換符
間濕鳩武建仲要又食風章

依家先升到524 15武建 25火建
希望下星期出到關

講到其他唔洗打咁

但fgo又keep到長期第一

短板刀板杖板刷火風迎都會出埋
斧要特登刷多個光/水迎

唔打住 唔該哂

風帝超3852969

到底升風法定火短好。。好想升火短但得隻30攻活動龍。。

唔洗升火短

火短得1-2個人玩得掂

要求又高

火短世界第一

中東劍後追

有無人唔課金都整到屬武
鳩咁難整
日日打料打錢啦已經 仲差好遠 痴痴地

風怪活動就黎完
你仲升火短?

仲有屬武要升

飛巴我就黎精神分裂啦

有冇人真龍

關課金咩事

利申有課

你係其中一個玩得掂

邊個巴打係火車上面一路攬住條女一路打遺跡

課double獎?

你有冇自我介紹先

琴日先復刻左幼女角 唔第一至奇

教佢打機

2個新手pack only

嗯嗯。係吖。 哈哈 講得唔清楚
好乏動力
成個感覺係死慳死抵都買唔到樓咁

阿比 想屌佢鎖匙窿

講錯 係蘿莉先岩 身高早就過左幼女條線

玩農絆既都係4mk

果然太早冇人打
9點有冇人打

我都係等有人carry先打埋果兩個真龍箱

因為有愛

9點見

風法搭真龍會唔會好on9？唉之前突左火短45環，哂左2張金卷

岩岩先整好晒雙30火建 同16刀建
仲差張真風卡同5星屬武
痴撚線

到底幾時我可以打到真風

我有排先可以練

有咩好急

課啦望

呢度有冇巴打岩岩夠資格開始打真龍
想一齊練下技術先

純練習

你唔係過咗啦咩

火補得1900血 好想要不死鳥
低戰過我都高血過我

金城安 你老母咁有錢叫佢幫你課金啦

開場秒滿真係好開心

過咗一次咁大把 夾埋正係打過三場 都要練架

我想入你...入你個場呀

同緊潮生一齊 唔得閒理我

風帝都啱?

建 真風 屬武都未整好

想睇傻強做你老頭

總結一下真風龍常見隊員
補: 奶
尊: 尊is god
短: 沒技術開唔到既高性能戰機
斧: 一山不能藏二斧
主角: 沒2600攻躝啦
中東佬:沒人用唔知 不過見唔到就最好
火法: 沒朋友既你只要100龍 100武 建築全滿 你有大約有35%可以食屁唔死

無防暈
下場同火短一樣
應該會比人狂NG

第1日出中東佬個個都話好
到今日...

睇怕中東佬只能夠打風帝?
防眠?

依家太愛回家得返金城安一家條線好睇

主角真係差，傷低
中東咸濕佬有玩過直播，好過主角高少少傷，不過冇防暈可以唔用

程巴會平反

劍聖用水劍好勁

中東佬

大小姐

劍fs快配fs增傷啪啪啪啪
中東佬被動打真龍沒特別

呢個都正

真龍 1531367

-2

尊-1

應該可以break 2次

想睇水劍都用

點用*

程巴:見一個捅一個

程巴隻水劍打火帝3秒唔洗就爆OD
獨孤前輩

見面3秒就爆b

番號？

我只係想刷post第一頁推薦果幾隻主/龍 ，影都唔見

7145301

我好似唔夠攻 留比其他人打

留今晚先打

打真龍 尊係咪最少要1700血

1600up 已經唔死

入街場成日比人NG 1664血 唔知係咪太低攻 得2260

劍聖都要玩下女

咩驚

我2200攻斧個個見到我都走

Kings raid

斧唔係2000攻都搶住叫大佬咩
岩岩仲見到個火法改名做火斧奴隸
搞到有D想玩J仔

我見過火斧2700攻

街場見過 533 60%

BTW斧既攻唔可以就咁同尊比
佢d技好大力

打落去啪啪聲

其實我諗斧2500攻先夠 我嬴果場都係有2個 2500攻尊幫手輸出
雖然其中一隻係1分鐘死鬼咗

尊一定係第一 世界第一

火斧要25200露上5星...

有得60%龍點會沒露升

夠真龍做未

死圖, 無人識答你

換過部電話

想像下龍胖啲3d係咁

水，光超帝

10場

飛巴都練火斧?

真水龍準備

9733533

想打都無角

失落賓汌

入

要返工,唔打住了

朋友畢業

有人痴左線呀
4突真風龍!

仲差300銅 100銀 300金先畢業

大師今次活動做咩打得咁慢?

識玩
咩服

分開左好多日打
發覺自己好ON9
依家冇人打

街場無人?

好巴好濫咩驚都玩

幾時黎gbf玩下

我就係諗到會變成咁所以快手打哂佢算

999

肝硬化